最最後1q題~ 搵嚟搵去都搵唔到g點，估4字成語。。。

係~求之不得

其實ok

1/10

感動

終於有分

床上吊支筆